一人一句推測當日廢老點罵巴士司機

屌你老母， 快d開車

一二一二隻腳呀！ 屌幾時郁到隻手呀！
屌你老母小兒麻痺嫁你！

你呀 HiAuntie我講轉右你就搵路口 慢d搵路口姐 我幾時講過剎車呀? 打右燈啦 轉右 HiAuntie轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做1212 1212隻腳呀 Hi幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 Hi你老尾 格黎個個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻西手識唔識做嫁 HiAuntie小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌畢啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 Hi你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌畢呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

到目前為止流出既消息都係"乘客覺得",大多數都係主觀既諗法
如果無人聽到車長係意外前講過"我地同歸於盡呢類"野,
完全諗唔到有咩有力既證據證明車長係刻意玩野做成致命意外.
可能純粹因為心情受影響而大意,相信都係判危駕導致他人死亡
最後坐3,2年加停牌,10年呢d數無機會見到.

有道理

如果香港重有法治就係， 但香港一早人治喎， 點玩都得

渣ga

重有無

屌你老母搞撚錯呀咁撚耐先過嚟開車

03年屯門公路成架巴士俾人炒咗落山，貨櫃車司機都係判得18個月，上訴完仲減到得5個月

所以咪話點玩都得

死得人多就要坐得多？ 你班蛋散真係鳩噏唔洗本

呢單個貨車司機仲要冇悔意
痴撚線

無業廢老: 抵你成世渣巴士

d廢老又唔係咩高官權貴，點會為左佢地而玩人治

香港人治只係針對非建制架啫

牢房..

支那狗出沒注意

個司機都唔係高官權貴， r道德光環都可以用人治

淋病條臭閪已經又取消煙花又獨委又剩
呢次實搵傻系明祭旗搏民望